YY Lam 示範dse oral 如何首輪發言，如果學佢咁講野係咪仲叫討論?

其實討論原意係大家意見交流，氣氛和諧，佢個段一分鐘，內容一早度好哂唔會差得去邊，但佢講野嘅語速快到呢 完全唔係討論氣氛，急口令嘅tone ，bilibala 咁up哂所有自己嘅意見，但係無理會過對方聽唔聽到，消唔消化到

老實講，如果你係城市論壇個陣，聽到呢啲講野快到咬字開始唔清嘅表達，印象都馬馬啦 訓練到咁講野有乜謂姐，咁樣係oral 5**嘅示範會唔會言過其實呢

link:

仲有人信

就咁，我就算有幫考評局做過嘢嘅，內部人士話睇到YY Lam教嘅，得啖算，跟一個死一個。就咁。

巴打serious?

唔明基爾獸除左得高字仲有咩，班學生妹當佢男神咁拜

你唔係信下話
做過嘢仲可以出嚟唱人？

咁樣叫示範 係個茶水間打飛機就得

我當年中文說話都係機關槍狂講野, 講到我自己都唔知自己講緊咩
利申說話5*

我唔知上面既人有冇考過DSE
小組討論根本唔係真係俾你討論,
只要發言第一句同最後一句有承接其他考生, 同埋唔好壟斷發言就可以顯示自己討論意圖
內容同議論文一樣要求論點+論據先算完整發言(考評局發放既例子全部都係咁)
就影片所見, 開頭先訂定排列準則,
再依據乎合程度排次序一, 雖然內容係唔係5**就唔知, 但係呢個係最標準發言
至於發言速度考試來說合理, 真正考生緊張會講得仲快, 因為驚講唔晒D野會當作唔完整發言, 到時就要下年再見
其實全部教書既都係跟考評局要求, 發放既例子(好似話只會發放5*定5), 同買返黎既5**卷去教,
發言結構已經冇咩好討論, 差別在內容

係咁快架wo
利申說話5*

中文科根本就係個笑話

問朋友借過佢啲說話notes黎睇
5**左，不過都唔知關唔關事

樓主唔洗為屌而屌既 dse口試係咁 注意佢條入面係首論發言唔係自由討論既發言
個口試目的同本質其實就係考生3分鐘之內盡量show off自己能力 例如見解,例子,結構之類
所謂回應都只係踩人抬己同埋突顯下自己獨特見解同多角度思維拎分
你將dse同其他真係想要得到結論/刺激思維既討論比較係好無謂

香港考試就係咁架啦
慢過財經分析員果段說話少少算係咁

其實有咩問題?係咁嫁啦,口試係一場表演黎嫁,你唔係以為真係同人「溝通」緊呀?

佢拍片示範喎，唔講咁快咁點講

吓？有幾撚快啊？平時傾計都差唔多咁上下。
利申 yy今次好可愛

考評局咁樣嘅評分真係幾弱智
講野講到好似趕時間機關槍咁都叫做高質

咁你認為如果咁樣講野係叫做高質討論嗎? 如果自由發言個陣都係咁講野就真係得啖笑了。
仲有我係針對語速 我唔覺得慢番啲會影響個grade 起來聽得舒服

仲有我唔覺得回應係一定踩人抬己 可以正正得正嘅
考試考到咁仲無謂

屌! 我當年係考呢題
揀綠色旅遊係最撚戇鳩

果陣我一打四 四個都揀綠色旅遊
最搞笑係有人引桂林山水夾天下
我一句「咁佢點解唔去桂林黎香港呀 」全場冇聲出然後逼我轉立場

得罪講句 揀綠色旅遊做第一已經90%離題
因為題目最重要字眼係「吸引遊客」 所以所有討論重點都係論吸引力
香港如果石屎森林都算綠色旅遊既話咁都算冇離題既

利申說話5*

咁係因為你自身經歷所以有咁嘅睇法姐

我剩係記得搶講野要快
利申 5**